分手後，點樣令到自己唔再喊

間唔中會自己流眼淚

你要覺得愛情只係人生的 一小部分

令自己忙啲
諗下有咩好想做嘅即管去做
有咩想學又一直未行動
忙到冇時間諗

忍住

忍唔到

其實轉移視線係最有效

等時間沖淡

殺左自己 順手殺埋我thx

瘋狂返工
一份唔夠就兩份，兩份唔夠就三份
攰到就算訓唔到都無力喊

不斷比自己忙

越忙越想喊 越會諗起佢
反而係屋企鳩fing 比娛樂麻醉自己就唔會諗起

前者係我 後者係佢

煲劇

我都想知
唔係好傷心一直係度喊個種喊
係間唔中有啲嘢勾起回憶 一下子情緒湧上嚟就會忽然喊
個心長期乸住乸住